買左25000熊證的第一天

升天了

你死開啦

仲可以放個開心假期 你賺左幾日

放完假你就可以收拾心情，再買高位D

咩都冇了 希望上IFC之前 可以摸下女女隻手仔

一開市唔知仲有無熊骨俾你執返呢

琴晚道指升左500點
有無嚇到噴屎

唔記得今日無開市
星期一應該渣都無

琴日睇完老母面個post以為會跌仲沽多幾張 d屎係升300點個陣已經噴晒

FF少陣
有錢先有得摸手仔嫁

牛軍唔係好撚串嫁咩 我有老母面照

D牛軍都真係幾串

嘩!
抽吓水先